有冇人樣子正常但拍唔到拖！

繼續先
話說上次個post都好多年紀大大地既巴打
回正題！點解拍唔到先！

知就唔會冇拖拍啦

唔敢flirt女仔
怕羞慢熱

我知我都冇拖拍
男仔性格啦

同我學

通常唔正常既人都覺得自己正常

又係你

年紀大大地既巴打我岩

183高 樣子正常 單身左3年

正常都好多定義
利申 183我岩

背景：有女當面話我樣唔差，有女背後話我幾靚仔，所以我諗我樣都ok嘅，但我仲係A0
原因：無才華，無乜自信，覺得自己樣衰 （可能我真係樣衰）

覺得自己皮膚差 無自信

身邊真係好少男仔
做過幾份工
大部份都係女同事

你自卑喎直頭 邊會吸引到女
無自信既男 係唔會有女要

我覺得自己肥矮7架利左個申

Gay test?

屌pm me

要唔要比你鑑定下先

皮膚差可以改

比我先

我已經改善緊
迫自己

好想聖誕節破處

Come on

好努力咁改緊
真係除左熟開個d都唔敢撩其他

屌啦我想要有男朋友過節啊

慢熱加小小怕羞仲要成日驚失敗
每次都想個個係最後一個搞到唔敢去
到底可以點解決

樓主要食先

中學果陣比幾條女溝過 但到而家讀緊大學都係a0

係咪真係正常樣先

我係同人講我單身無女朋友
但每一個都唔信 總覺得我大把人約 比女圍 唔愁無女
實則單身狗一隻 絕無誇大

你冇鍾意人？

真係要鑑定啦咁
利申比人話似o6既肥矮毒7 但事實係a1

唔識點pm

咩問題？？多暗瘡？？

係冇得pm

身邊識嘅人都話我係好仔 a1 讀到書運動勁 正常樣 識結他識煮飯
就係冇女 太被動

你地有無telegram group果啲

有冇對象先

你有冇telegram
但自爆好癲

純文字討論？

之前有 依個去左外國讀書
仲有成日都唔知自己係咪鐘意個個女仔

Pm我比相你

客氣說話

我有阿

唔好咁有自信啦

我係永遠都唔會鍾意人咁樣
當然都冇人喜歡我
所以我成日好酸有鍾意人個d人

我點搵你啊！！

我 想要溫暖

我利左申肥矮毒7黎

唔識溝女 好驚比人話狗公 自己又好憎狗公

絲打怕咩冇溫暖

開個gp搞配對

唔好口花花咪得

學歷低，工時長，那有錢，樓好貴，買唔起，開支大，窮到燶，有所愛，嫁他人，對世間，已灰心

我都好想解決
因為慢熱有時搞到好耐之後變左fd
Fd左又唔敢去驚朋友都冇得做
覺得自己好戇尻

自覺樣子就唔算差嘅

可能人矮瘦加冇自信 (俾過中意女仔話矮)

從來都唔敢話識女仔 加上圈子細得男fd

讀男校加上工程科更加係識唔到女仔 :

我估我到三十歲都未有拖拍

配種計劃

配種 豬咩

一樣呀！
雖然冇對象 但遇親人都會自動變朋友

我係

唔識溝女 好驚比人話狗公 自己又好憎狗公 唔敢主動識女仔

你讀咩u

唔好口花花唔好chur住人咪唔係狗公
搵我練下

好想死

真係無 睇怕聖誕都係自己過

狗公既定義又係好廣
條女對你有意思既咪唔會覺得你狗公囉

暗瘡就而家少. 但有d印
皮膚乾到爆
乾到臉紅
呢幾日搽野先好番少少 無咁紅
但最怕都係怕會爆瘡

又唔好咁
樓主都未

係wo
id好似係Inohim

樓主想搵人埋單請pm

放唔低前度

I大撚 溝女真係好難

你個名

其實點解會覺得自己係樣子正常而唔係柒呢
有冇諗過其實係自己個樣柒

我皮膚唔乾冇咩知識
聽人講拎蘆薈gel 厚敷臉20分鐘洗 有效
利申9up

身邊啲人個個都話我條件好 大把女仔想同我一齊
屌 個問題係我根本冇女

Lonely Christmas

身高樣子傾計都ok
但工作時間

Pm到你就好

得，我做你條女

男仔唔當佢地係女仔

Every Christmas is lonely Christmas

男仔唔當我係女仔

我7呀 響7個埋入埋幾正常

我同前度都fd過打band咁

到底點先可以克服心魔可以主動出擊

樓主pm我
想睇你個樣

我又係啊屌

我都lonely左好幾年

大成點

好多女仔fd
但冇個岩心水

成日都唔敢搭傘訕。。。

依家有得pm咩

同我呢個柒頭練下

有得p實p

嚇撚死你唔負責

好多男仔fd
冇個睇得上我

6年

好多人都係咁
樣正常肯social但好撚多要求

你add我未

某程度上叫做係

我要求係要幽默 同埋最多大3年
但我自己條件唔好都有條件真係異想天開

有

178 單身2年

差唔多3年冇拍拖了
之前仲要做左成年兵
身邊自己圈子小冇乜女仔朋友 返工又成班仔

利申：a2

你的樣子如何

學生定做緊野

岩岩分手無耐
唔通要lonely christmas

暗瘡撚、皮膚差，睇緊醫生。
成日因為皮膚差而有顧忌，
有種想比最好一面人地睇既心態。
把口ok，口語5**，
身邊都多女性但係冇心儀對象。

比人飛定飛人

我都係 之前就係試左拍 結果要自己分手 累撚埋人 所以就唔撚拍 唔想傷到人

口語5**
屌你

我覺得無啦啦搵女仔傾偈=狗公 呢種心態係咪有問題
我又唔識延伸話題

我做左一次仆街咁多

圈子問題 全部女仔
又唔想擴闊圈子 唔中意social
要求高？
想要個樣正正常常睇得順眼既
但偏偏對我有意既都

168 朋友都話我靚女
但係單身16年

無謂啦 唔想傷害好女仔 如果係玩既都ok

R多d野講 佢一講自己野比心機睇 下次傾可以回帶

想睇

有j冇靚女架喎

最憎人玩玩下

我發覺有好多高登仔都係咁諗
ps 我都係

冇棍絲打

我難得吸引到人 可惜樣子都唔合眼緣
利申真心係肥矮毒7
然後有一個合眼緣我又唔喜歡 屌老味

我意思係大家都player 心態

16歲姐 大把世界啦
呢個post係咪全部90後

單身16年
咁之前拍過拖未？

我覺得你太被動姐 主動少少啦

怕羞驚柒😭😭

我上次開個post 都有好多大既既打
利申19歲

讀女校，大學個科10個女先得1個男，其中0.5個係gay 好多女仔朋友都正常樣無拖拍

20歲準備A住Grad

我7開又唔怕

點樣0.5

19歲都準備a住grad

知你幼齒啦

點解我身邊10個有9個都係男性frd 公平咩

其實唔係冇人追 但追你嘅又未必岩你
唔岩嘅不如唔好拍

正

但肥矮毒柒

幼齒樓主

我都好多男仔frd..

但只係frd zz

咁欣宜果啲叫咩

都係同一個問題

覺得自己樣子正常嘅巴打，我真係想知咩樣

真係正常樣既

圈子細

介唔介意pm個樣比我 我諗我估到點解

我講緊我知個d

比你telegram我

19歲a0 預左讀大學呢幾年都無囡 是否卑哀

Lihk擴大圈子之旅

19歲a1 預左讀大學呢幾年都冇仔 是否卑哀

俾人飛
一齊耐左無feel喎

咁單身一排都唔係壞事

乘翻條數 姐係一科100人，10個男人5個gay

真正單身狗應該單身左6-7年 我都已經唔知了
樣應該正正常常掛..
邊邊d朋友成日話我幾好 成個韓仔咁..身邊應該好多女啦 可能因為識d打扮咁
但我自己係無乜自信嘅人 成日都覺得自己樣樣衰衰咁
同埋自從中學完左 身邊其實真係零異性緣
上大專讀嘅科又勁少女性
出黎做野又係無女性
利申 21歲 173左右 死毒撚一個

我都係6年

追po 前少少有我telegram
你可以add我say個hi

我朋友讀多女科 唯一方法係上網識男仔

冇得pm

我岩岩就係因為工作時間俾人飛

+1

比你email 我
我send比你

A住幾開心

求絲打pm
不論你係點都好
我只係想多啲同異性傾下計咋

比你email我
我send比你

衰係個人太理智

正常樣多異性朋友但全部friend zone

又到聖誕
出街見到個個一對對
好撚想死

我最樣柒都開左post

打撚死d情侶

樣子唔正常 但拍過一次拖

請用例子引証。（5分）

靚仔得過份？

tonywong11373@hotmail.com

有錢有女都係假

勿起底thx

果陣有鍾意既人 所以無同其他人發展 不過佢鍾意既人唔係我

上班有個女仔幾好，佢都好似對我有意思，但一直冇機會搵佢講野

哦原來係你

毒撚格 唔識開話題但明明好多嘢講
利申 藍絲

直接行過佢屌佢

人越大圈子越細越識唔到異性

係咪真係靠把口就可以溝到女。

毒絲

因為平凡是福

老闆望住

同人講a0 無人
其實知咩事,因為太怕羞同太被動

屌埋個老闆

某程度上係
但我個人唔鍾意口花花

身邊唔好男女都讚我幾好樣 目測中上啦 身高185 近年先學識小小打扮 例如健身 依然都係沒女

當成個圈子得男既時候可以點

之前返工俾男仔間接話過我好悶
其實只係慢熱

咁熟口面嘅個情況
我成日話尻啲同事悶

返份垃圾it工得清潔姐姐你女性，已經儲定錢一世自己過

柒窮矮毒
差左無肥

靠把口係用幽默感定係溫柔？
如果叫你唔好咁夜訓、天氣凍著多件衫，
呢啲會唔會覺得over左？

樓主起碼個樣正常
我預左成世單身

幾歲 pm我

完全唔明點解佢地連諗都唔諗下我

你以為

180 單身20個月

雖然話自己唔係真係好高但又真係好比較難揾高過自己多少少既男仔

利申170

睇下傾到咩程度啦
Keep住傾左一陣講都冇野既

工作時間暫時控制唔到
佢走寶啦 唔應該係你sad

170咁鬼高

不如諗埋我

你就想

我150咋

屌你！！

多少少即是幾多先 應該唔難搵呀

口花花係咪指過份讚美？

167 22歲 讀到master都係A0
發現請書無用 做mk仔先有女

150

215

171算唔算高少少

不停撩
打d核撚突符號 但明明唔熟
不過總有女仔受

而家係有d唔想為拍而拍，想搵返個可以細水長流既

Same啊bro

不過雖然話係話冇人睇得上
其實係驚自己冇吸引力
而家出唔到pool冇問題 係驚唔會出到 唔會有人鍾意

圈子窄，唔敢主動識女仔

係咁講完

好耐冇度過高
中六之後就唔知有冇高到

mk仔mk妹。

難得搵到個有興趣既，點知人地就當你水泡攝時間
唔撚想過lonely christmas呀

我真係識過一個mk到痴撚線既
句句都撩到on9
最後block左

我都係

我夠係

屌你 個次原來係你block我

次次發展到一半就唔知點去下一步
然後關係就慢慢淡

就係你啦仆街

屌佢

知道做水泡勁難受

Mk仔出現鳥

我對象都冇

覺得好男仔已經俾人mark曬

真係驚自己吸引唔到人

我都係隔左十年先拍到第2次拖
中間呢段時間得著好多 有一樣野係最重要
[只限男性]
面對追求 女性比男性睇得更通透 更客觀
佢覺得你唔岩 你就真係一齊左都會唔岩 都會散
所以千奇唔好被人拒絕千萬唔好發癲 覺得自己係情聖
應該留低呢份愛俾一個愛你既女仔

吸引到就唔會冇異性朋友啦

覺得好女仔比人mark 晒就真

好男仔係無market 無人鍾意
利申

我係好男仔
但冇人要

俾人飛左兩次好傷心

遲下遇到

大約180左右
但身邊好少呢個高度

唉屌

明明係佢撩我先，但冷淡個個又係佢
利申:肥過欣宜，所以好難搵到對象

當我係咩
係肥矮毒7姐

Our faces our fates

好彩已經習慣自己一個

大時大節就仆街
街裡愛人一對對

其實我都係

極高質都A0係咩玩法

見親話自己正精樣都好想笑

日日對住D鬼妹 自己瘦到成條鐵咁 好自卑

無論我有沒有誰的擁抱 同樣有權這天配給得到

正撚樣

好男仔通常唔會咁易俾人知，唔識marketing
街外一堆flirt 男扮好仔，真賤男，通常女仔接觸到佢地

但好女仔真係會俾人mark曬
起碼到左我既年紀（3字頭）
會覺得咁多下年紀好既女女已經冇貨

有人鍾意我，但我唔鍾意佢

正常樣但肥

呢想係度食絲打

肥真係

算啊 但同時最好唔介意身邊個個隨時高過你囉

毒撚科無女
隔離科好多女唔夠膽撩，怕臭朵比人話厹
之前想追女一係睇我唔起一係就唔夠靚仔玩
依家想學多D野先，聖誕預左一人渡過

利申A0

我正正常常 係講野麻甩d

唔知點解我成日撩起人之後會縮沙

巴打好靚仔？

樓豬請同我拍拖

睇過

我唔係mina

屌你啊 自問硬件唔算差

唔靚仔，大大隻隻，正常路人樣

開黎見我？
比telegram me ?

呢個post 好似好多高質人

咁又唔洗住
再熟悉下先啦

只可以講，資源錯配，呢個post既大家都未遇到

太怕羞 btw有冇女仔喜歡玩魔獸世界

想過一個溫暖的聖誕

186 朋友都話唔似a0

成24歲先拍得一次拖
出到嚟做野又個個結哂婚生哂仔
我睇唔到未來

怕臭朵係真
之前讀書做嘢都幾多女但唔夠膽好明顯咁厹佢地
結果比人溝晒

公平咩

唔好咁白痴啦好嗎

唔好咁啦，pm我幫你解決啦

識女有玩 出團主補
利申 上個版就afk左

一聽到唔差真係出曬水

訂左腦魔公仔，希望聖誕前有
咁就暖

解決左無自信呢樣野先
有少少自信再搵我

自己一個都好撚暖

😏😏

我做野嗰度好多仔 要介紹嗎？

我冇訂😭

19-22歲有冇

我訂左1綠1黃，平安夜前有就放相上黎

依度有個

我有自信 係窮矮肥柒毒啫
可以搵你嗎？

你都曾經有機會溝女
我身邊零女性，機會都無啊

唔好自問啦
擺出黎先講

咁又無 全部都u grad左

邊度訂 好想訂返個

但我肥矮毒7

我都係咁話

截哂單啦喎，巴打

有無毒絲陪我話聖誕

就你兩個先

樣子正常 但唔夠高既巴打

有無絲打需要我陪佢過聖誕

女又冇 腦魔又冇
今個聖誕凍撚死

好

150？

正常樣正常身高體重 毒絲 叔控
圈子細 玩極都係個幾個fd 又鍾意d over 27~45既熟男 所以單身是正常的

唉 準備一人過埋下半世

是撚柒但

你仲有我地呀嘛

得啦一齊啦

仲有樓主

仲有你

唔洗咁sad wo 緣份未到姐
雖然我等左成年都冇啦

168

I know that feel bro
171here

你比你telegram我囉
傾下計都好嘅

開telegram group 啦
個個都純文字討論又無得pm

聽落又好似幾幸福咁

你比email我send to u

比所有男性朋友brotherzone/friendzone仲有無得救

日日同樓主過

我都係咁

屌我165
想死

你係樣問題定格問題

唔識開
點樣整有link

我兩樣都有 ！

lihktokyodog@gmail.com
不論巴絲可以的話
當朋友傾下計

正呀喂

你係咪太麻甩

有d年紀既男仔好吸引好有味道

173 成日覺得自己唔夠高

直接開個telegram gp圖片討論

21 不過唔要有尻既做我另一半

175以上先叫準標

Same here

樣7就唔係絲咩屌你丫

中學拍過幾次拖，上到大學就單身左兩年
聖誕節又黎喇

比人起底不是夢

樓豬呢個po大把仔睇 成地水未

你開

太平洋都黎緊

6年未驚過

放低個telegram 睇下有冇人搵我傾下計先

id: LIHKGEIR
利申21歲 巴

讀書啲gp mate全部都係女仔
試過主動去撩啲唔熟嘅男仔
最後係熟到但fdzoned 幾次都係咁
身邊啲朋友都有男朋友
自己就a左幾年 連聖誕都應承左翻part time
20歲 a1絲

中學拍過之後未拍過 次次都做兵

衰太直接 太唔識掩飾
有fd話我樣合格 唔算醜都唔係靚
但我覺得自己好大隻又粗魯
同埋個人高 冇乜小鳥依人嘅感覺
單身左兩年半 之前有人追 但覺得大家唔夾byebye左佢

Sorry囉

係隔離post無啦啦俾人點相

我仲等緊聖誕版

個人夠真係好事黎

pm我

中學臨畢業做左兵，等到上左大學已經冇曬自信

19歲 A0
圈子全男班

我全部同事都係佬黎

因為知道自己無錢 所以就算有對象都唔敢去追求

而家圈子全部都係男人

我都訂咗隻陪我過聖誕

i know that feel阿屌

覺得隻眼有啲怪無訂到

佢會改

拎埋出去聖誕free hug 希望有巴絲見到

唔訂的話，連公仔都無得攬要攬自己

突然好想你 你會左那裡
過得快樂或委屈

都無得訂啦 由佢

嗚呀 買黎擺架咋 唔洗整污糟佢

185 個樣正正常常
但單身左幾年

19歲 樣子正常 有男話我幾靚仔(非gay) 亦有女話我有條件 不過仲係A0 中學果陣都話可以識到女仔但上到highdip唔夠膽主動識女仔 可能我份人面皮唔夠厚 心細膽唔大 慢熱型

搵人開telegram group la

好似幾好樣喎

又唔洗放到咁大嘅

Pm ok?

放到咁撚大

185

但冇哂神秘感人地唔會冇興趣

唔會有

168巴表示唔敢識

你開咪得

推得咁快 post都唔想追

唔會諗得咁悲
我寧願識個大大方方都好過扮晒野果啲

留低id

同埋有人追即係有market啦

Inohim

樣子唔正常
男仔頭，短髮，皮膚差

係囉 我呢啲連女仔朋友都欠逢

18歲 a0 中上樣 176 身形偏瘦

利申，有女追但係唔想冇愛同人一齊

呢個post開始變左show off post

短髮無敵

怕醜，唔識講野 追唔到女仔

Tokyodog7

Show off 拍5到拖

係街見啲女明明都係剪短個頭但都係女仔樣，我剪短就成個男人咁，留長都唔似女仔（女生男相）

個個都話 你好高呀
有鬼用咩 寧願冇咁高 大膽d
唔識同女仔講野

lwhjj

sarahfuckin

開gp最後咪又變小圈子

短髮加大隻
無得救

我身邊啲矮fd成撚日換女
我成日諗自己咁高有撚用咩

LIHKGRAVE

開group小圈子

167

190
利申 9up

YKWomg

妳眼角高？

heyneu

subtitle啫

5你老母

做人夠真先正 啱就讚 唔啱就屌 唔洗喺度估估下

留名等睇開gp搞gay

kkn258

lhw88

做兵個陣就讀緊書
依家就做緊野啦

有朋友問過我 點解你讀engine都出唔pool

岩啊屌 之前有個男仔追我 話唔鐘意女仔講粗口 我心諗 做乜尻
之後都照講

Gay佬團

159

好似keep住有得加單架，洗唔洗幫你問下

身邊女性朋友話我個樣都算正常
打波個時幾charm
個人個格都幾好 容易認識到女性朋友
但經常被有興趣嘅女仔fd zone
利申A0 高175

巴打？幾歲先

你呢type岩我 個人開心就開心 夠曬真 唔會遮遮掩掩

個個將自己條件打晒上黎博咩

博樓主歡心

博做狗公

Gay 佬group

拍唔到拖做gay 佬都拍唔到

之前識左個女仔 大家都有feel 但我要做手術心情唔好鬧走左佢 佢冇再搵過我 我搵佢 佢都唔應 而家有女仔追都即縮 唔想害到人

heybeans

Yes 好多靚仔睇

gay佬group 自john

nayeonkit3

有無年紀大d 既巴打

其實男仔肥毒柒無乜野，
都有女仔會啱。
但一矮就。。。。

相反，女仔至少要正常樣，
淨係肥已經無人要
是但中一樣就已經無market

sad but ture

你想大成點先

各花入各眼姐

個樣好大

表面自信 但內裡自卑 唉

三字頭
差太遠唔怕有代溝咩？
雖然試過差7年

唔係拍唔到，係唔想拍者，條女鐘意你自然會追你

完全同樣情況，中學文科冇男仔，大學major language,又你得囡冇仔

完全相反
讀書理科電腦班
大學building/computer science

根主揀岩未？

肥矮毒柒有資格揀？

唔使揀，要曬佢

內向係咪夠晒收皮？

太on9 太悶 太高要求

人如其名

男仔係

我就係屌鳩追我個個搞到佢驚左我
不過我覺得佢真係鐘意我嘅又點會咁
一開始就知佢想搵我攝時間

毒撚格 讀ENG
女仔朋友都唔多個

john啦屌

咁又係
返正你地d男人30歲都仲有market

女人一到30就叫中女

Me

又話gay group 有女仔嘅？

樓主都係巴 你以為係絲咋

18 巴

女仔172係咪無得救
仲要打波 身邊班fd都brother zone我

咁細個

係呀 啱啱畢業

小解肉

翻中學都仲會叫做接觸女性
上到大專怕醜真係識唔到

唔係
我168 打泰拳
表示未撚驚過

太靚仔

我有join wo

圈子細
怕羞
男仔怕羞真係
努力改緊

怕醜仔幾cute

靚仔=cute
毒撚....

講緊我

其實講咁多野
我都係想問絲入唔入得

入囉

My face is a shit

斃在個格唔正常呢

性格毒毒地，唔夠主動，但身邊都有女性朋友，我鍾意既女仔就被fdzone左，我唔鍾意既女仔就鍾意我

利申：22歲AO

唔少人話我靚仔 但生活圈子細 冇女

HasegawaP

我上年已經買左隻腦魔bb了 唔通今年又要同佢過

同頭先條link有咩唔同

點入谷

高過高登仔 皮膚唔差 樣正常（好似係）
唔去擴闊圈子真係一世唔洗拍拖

而家圈子全部都女仔
俾幾個男仔話過我悶
其實都係慢熱姐

唔想拍 算唔算拍唔到拖
可能對愛情無曬信心
同埋習慣左寂莫

身邊都算多男仔fd 真係bro個隻
佢地話同我相處太舒服 有時仲man撚過男人
其實好灰

男仔悶仲慘啦
女仔可以等人追

唔識同女仔講野 怕羞撚

Fd zone

On9 type?

同我一樣

你個腦裝屎架

metalyau

想識女仔 但身邊又冇圈子先慘

join啦唔好留id

識我

睇左隻眼改成點先再決定

有高登仔身高 少肥 有人讚樣唔差同幾靚仔
但身邊識唔到女仔 圈子都係全仔
性格毒 內向 冇乜自信 冇長處
但永遠冇人信 仲屌鳩我扮野

又早晨伯母

大家上下LIHKG咪算

唔好起我底

Thanks for sharing

自貼 唔好講咁多

180
樣唔差 有人讚
有女溝 但唔岩自己唔會上
孤僻 唔知會唔會太負面呢個詞
A0

寧缺勿濫好事黎呀巴打

其實係真唔係
一日未睇到圖都唔信啦我

所以對我無咩問題

其實只係我鍾意既 唔鍾意我

我無讚自己靚仔呀
只係唔差 靚仔就自己唔敢講

擺個telegram 上來啦

點自貼啊

有自信 有D女讚過靚仔 但係我覺得只係一般
高又唔算高 得180
不過好撚瘦就真既
見親D正妹都拖MK仔
我諗我無拖拍因為我唔MK加窮

好想睇

可唔可以睇

比你telegram我！

比你個Email我！

呢到冇pm喎

相呢

快手比你email我 自貼

Email

都唔明點解會冇女

有男仔同我表白過 但我拒絕阻
利申：男

因為你撚毛生上肚

交友post ?

Gay test

配種post

你加我telegram:asasdasda

點解我入唔到gp

圈子無女，眼角又高高地，無計
背景：178 workout撚，有3次係街比女問過拎電話

屌引曬d高質仔仔出黎

到底真係咁多高汁仔仔冇女

我只係無女既可憐蟲

個group 不存在既 欺騙感情

有我

樓豬사랑해

개 세기 樓豬

屌你唔驚啦咩

崇韓狗

有幾個人追過 但硬係覺得唔岩feel
雖然好想拍拖 但又唔想夾硬拍

同常話自己樣子正常多數係柒
反而話自己樣子普通果啲多數真係普通，ok甚至係靚
見過唔少
有無人有同感

唔岩拍黎又係散 無意思

同埋有時唔係講樣
好多時唔岩傾已經係死罪
愈係少同女仔傾 愈係唔識溝女 啲女都對你無興趣

但得自己一個果陣又好想有人陪自己 好矛盾

我都樓豬學....
崇韓母狗

你150驚咩

我個樣唔正常但拍到拖

I know that feel
多數我會用緣份未到黎安慰下自己

Good attitude la!!!

肥矮柒毒窮on9
是但一範

Me2

On9唔好咩！！

好lonely呀但係!

其實有少少同感
不過我係真肥矮毒柒不説謊

祝福您啦 要長長久久

你巴定絲

到時咪知

帥哥

妹妹

樣正常 但經常被friend zone sosad

boboboy350 add me

我普通到 好普通

想搵一個一拍即合既
唔想再曬時間拍個明知冇結果既
因為已經a3 唔想再加上去 變a380

鐘意親個啲都結左婚

利申 鐘意成熟大叔既真絲

47歲都無閪屌 公平咩

A3 wow

到我揀咩

d女仔話我樣幾好又搞笑 實溝死女 明明我a0
應該係衰要求太高 同埋得171太矮
之前比女追 我請晒佢地食檸檬
寧缺勿濫 想揀個最岩既先拍 然後一世

知點解就有女啦

你個名咁熟口面 好似係面試故見過
乜你唔係中出路飛個女朋友咩？

屌又係你

a3入黎撩交打

份人太悶 唔識social 圈子太細
有好幾個人追過我嘅 但因為唔想為拍而拍所以reject哂/扮唔知
到而家都仲係a0

搵唔到

know that feel bro

柒樣但係有女表白過 利申：normal既

比圖我先會信

7定normal

樣柒 但係唔係les

正常樣瘦撚，其實啲人成日話肥毒好慘，瘦撚仲慘

瘦撚無人鍾意

呢個世界係咁 你鍾意既得唔到 唔鍾意既你甩唔到

唉

我明

幾瘦先

搵我？

樣子唔正常又冇拖拍

個telegram group fake 既
加黎無聊吹個水

@eugech0

唔想為拍而拍agger 完全唔明拍散拖既人咩心態
要學下同人social喇 係社會識social有著數好多架 識人好過識字

唔識講野 唔識開話題 同熟嘅人可以有好多野講 同唔識嘅或唔熟嘅人可以一粒聲都唔出要你問我先答 咁樣實無癮啦 仲話溝女 無口才點溝女

........

又直線r圖 你係咪好飢渴姐？
我就冇乜所謂既 想我點比？

自己小心啦
咁樣放出黎

樣子正常 但係矮撚 人生已完

冇時間冇心機去識女仔

要學識唔知醜 柒左就算
同班fd玩多d羞恥play就練到厚面皮

係 同埋完全唔明啲閪女人同有錢佬拍拖結婚生仔係咩心態
好努力學緊 但硬係覺得自己同人傾計會傾到好odd 好易dead air 而家日日都為呢個問題而煩惱

有名你叫閪女人 咪拎個閪出黎換錢架囉
人不要臉天下無敵 柒咪柒囉洗乜驚
你冇自信 自己覺得好odd姐 分分鐘人地覺得冇問題
btw成日比人話我太多野講 好多口水

多謝巴打

樓豬想搵d幾歲同咩type呀其實

'Sorry, this group does not seem to exist'

聖誕節將至

樣唔正常但有女揮手區

收皮啦
去死去死

我真係想知有幾靚仔
我覺得話自己好樣個d好⋯⋯⋯⋯

叫春姐
唔係想搵咩type

我真系想知有几靓仔 +1

Bro all same 除咗身高

我都想有自信啲 好似巴打(絲？)你咁就好啦
女仔人家冇自信真係會冇人中意

死番大陸啦屌你老母

麻甩女神

正常樣但讀緊個科識唔到男仔

same here

同道中人啊絲打

我個科都識唔到

grad左更加...

交唔交換tg chat 下?
讀緊個科冇女識

圈子問題，中學讀男校，出黎做工程
真係好難識到人

同你一樣

巴打你去搵返chloe啦

我都係工程巴打
好擔心讀完出到黎左有咩作為

怕醜
慢熱
圈子冇男仔
樣子唔笑比較西面
依家連鍾意既對象都冇

點解你會覺得自己個樣正常

咪利左申肥矮毒柒

我冇話自己好樣喎 係人地話我唔差咋 不嬲覺得自己又矮又柒
想睇咪擺低你email囉

咁唔睇啦 我太柒

我頂上

有得割柒 所以係巴
自信要慢慢浸出黎 有一技之長又得 有好多興趣都得
有時自戀下都可以提升自信

死返大陸啦屌你老母

愈講自己柒 我愈想睇
黎啦自貼啦

又懷才不遇

即係高過我啦

比你email我好過

高冇用架 咪又係覺你顯眼小小

冇錯

我話自己7然後真係7

以為自己正常樣？咪傻啦

我好7

性格有問題

當識個朋友

一推再推

好呀 幫你推

咩問題

我諗係要求太高 但自己條件又唔係好

要靚仔？

細個好多女仔Fd 一齊玩
人越大越冇女係咩玩法？

3歲個時？

你呢一世人嘅異性緣用曬lu

中學時
依加出黎做野識唔到女啦

其實Chloe 係虛構人物黎
我都想係現實識得個叫Chloe 既人

nonono我懶得專登開個新email

慢熱 內向
同埋唔知點解會突然對溝緊既女冇feel
利申 23歲a0

中學多女都冇拖拍？
應該係比人當姊妹

有緣無份何苦再受罪

識溝女仲扮內向

hkgbro1127@gmail.com
email me

樓主成功做紅娘

多謝樓主

又唔洗靚仔既 但想順眼同性格好 我覺得太難

你自己定義自己正常樣者，根本好多成日以為自己正常但外人睇落中下都無 男人如果正常高度樣貌點會無女埋身，九成性格出事

你有道理啊

絲打應該都唔差

碌柒咁囉我

唔洗靚仔既定義係點

講親A0都冇人信 可能人人以為我有拖拍
預咗孤獨終老

咁我應該好樣衰
師傅明白了

順眼某程度上範圍仲窄過靚仔

80歲豬西

180 高撚lm

靚仔每人定義唔同嘛

瘦撚？

樓主歧視瘦撚 死排骨仔

80歲都已經幾老 你成功啦
下一個到我

手足 same 講親a0無人信
成日以為我多女圍
撚有咩

因為我係大肥西

一個工個扮毒

屌 你咪又係到扮

187cm樣唔差運動開 a1

真毒

又黎啦
一有樣唔差我真係會好撚想睇樣

就係真毒先冇
至慘係個樣生得唔毒內心好毒

靚仔

都話豬西

80歲喇我，你想驅風？

驅風煲老藕

有180個樣平凡都冇女
應該係冇信心同毒

靚女就唔會咁

就係句扮毒 改變我一生

唔怪得我冇拖拍

仲唔改

有女仔同我講話樣唔差 有啲話幾靚仔
可能自己要求高少少

我真係想睇啦屌

我都想睇

但有咩要求

齊齊睇

join

棍味濃

大家都係絲 排斥我

lm

不過真心180加正常樣其實好易出pool

你班基佬
樣順眼 身材有c

啱呀 180正常樣人生贏家啦

正常樣單身21年

成日俾人話似陳鍵峰

巴打要求高囉
個個話冇所謂架正常樣唔肥點點點就得架啦
事實係好高要求 即時落選

有眼耳口鼻果種正常
定正常要有吳彥祖咁既lv？

新離
我都想睇下點唔差

其實我已經分唔清樣唔差同正常樣 sad

原來你問「拍唔到拖」，依句話含有前一句，「想拍拖，但…」的意思 起初睇錯以為問點解唔拍拖

點叫正常？我成日比人話柒

咁你唔洗煩惱喇，你係真係柒

以前又毒又鐘意打機 冇女埋身話我死毒撚
好彩之後識到班好朋友
搞咗個脫毒工程 由頭執落尾
宜家叫做變咗正常樣
開始有女留意我 有啲仲話我係男神
咪一樣冇拖拍 點解？

啲女話我扮a0 又話我係玩家
明明已經好努力改變 結果都係咁
毒撚又話太毒 轉咗形象又話似玩家
唉

咁可以唔洗諗拍拖

我都係咁，見親啲狗公一見到女就扮哂蟹咁

睇過 睇下幫唔幫到你

有無telegram 吹水

但好多女仔都話，口甜舌滑嘅男仔先易溝到女

telegram

170矮撚係咪唔會有女仔鐘意

Bro
我而家喺學校瘋狂狙擊狗公 超正

咁又唔係，雖然好多時第一下都係睇樣先
但如果你有內涵一樣好吸引 例如計數叻

u sure?
利申，失敗例子

你想點睇
利申： 唔搞男人

我 成日都有人話我幾靚仔 今年都有幾個女仔追我，有靚有醜，但冇個合我眼緣 合眼緣果個又好似唔係幾理我咁

圈子太細
無咩內涵
操緊體能入消防 再讀書

以香港人會講門面話黎講
俾人話柒即係個人真心忍唔住要話你柒

幾高先

係
成日不自覺做咗柒事

做到消防都大把女啦

點解

因為消防溝好多女
感覺上做得既都係多女到食唔哂

我又無留意
想做消防係因為成班一齊操好熱血

單身左4 5年
依家連中意既人都冇真係毫無寄托
身邊玩開既女仔fd平時都會有仔搵下佢地wtsapp
自己就一個都冇
又一個lonely Christmas

跟佢地一齊出去玩

絲打你條件係咩先

身邊完全冇女性朋友，讀書工作環境亦都冇
自己又由細到大都唔鍾意去玩去莆，唉

利申：正常樣、性格好、185

女仔170就已經係原罪
根本個個都鐘意細細粒既女仔

笑左

下，高妹先正喎 ,雖然我咩都得

利申180

正常樣 158以下 少肥
份人比較慢熱 同唔熟既人比較難fd
可能就搞到冇人敢接近我

內向真係慘

你4,5年咪算係咁
我80年啦 個個都有男朋友，一到節日人地拍拖自己繼續毒喺屋企
圈子細又識唔到人 成世都A0

真係周圍無男仔過175 有都當我係fd
a住grad

矮加眼角好特別
唔係咁容易揾到岩眼緣
加上讀工程

點特別法

得175

好難講，要睇到先知架
可能全部friend覺得靚，我唔覺
又或者相反，全部都話唔靚，我就話靚
但多數要白淨既同要笑容靚得黎鐘意笑
仲要隻眼好似有電咁，會吸住我
咁耐遇到一個，可惜最後發現有男朋友

我連入到依d post都比人無視 好傷心
27歲或以上熟男巴打快d pm我

我都係叔控 但只限於中意大叔明星
現實搵男友大3-8年啦唔好大太多 大太多好多問題

18歲 180+cm 73kg 相頭中上 月入16k
工作關係極少接觸到女性

175都夠啦 咁都識唔到女仔咩 樣子出事

我25 我暫時最大接受大廿年都ok 其實依家好多哥哥叔叔40幾歲望落都似30幾

做咩唔入gp傾
成班18-22得我一個3字頭中佬

可能環境問題
讀書身邊全部都係女仔 得一兩個係男
你以為好似天堂咁 咁多女任你揀
但現實係靚女收兵 睇你唔上眼
普通女仔 已經有哂男朋友
中下既女仔 真係過唔到自己個關
出面既女仔 又覺得你身邊咁多女一定係專業玩家
結果咪一直都拍唔到拖

18-22 我點入group

唔係樣就係性格問題，完

183

Same
個個都係咁架啦
佢鍾意你 你就睇唔岩
你鍾意既 佢就唔鍾意你

但我唔內向，好多野講好鍾意搞笑

單身左25年

有無諗過其實你個樣唔正常？

24係咪都冇得入group?

巴打讀設計

等我幫你一把
Between 我以前都係柒到on9
然後一路大一路學化妝襯衫
結果

都係柒

又黎啦 好撚想睇

我直頭係柒頭

咁試下去玩多d

去玩係指咩？
我除左做運動之外就係睇書

文青
唔知呀 好似之前d音樂節呀 啤酒節咪去睇下玩下咁

我都想去呢啲，但身邊冇fd陪
連睇套戲都要求佢地勁耐
前排就因為行山去左西貢果邊，食果個咩廟會啲垃圾，屌佢老母講起就嬲

點解班朋友會咁

因為個個都番工時間又難夾，佢地鍾意打波但淨係得我唔識打
淨係做gym先會約到埋一齊
最近連阿嫂都問我係咪中途轉基話要介紹女比我識

男仔性格

而家好多人都好自私，根本唔識去愛人。利益行先

被帽後就溝唔到女喇

男仔格係屎

冇自信？

Tinder過70 match
但無興趣去聊人

Tinder 都好信
自閉症巴打

巴打好大？

好難搵到有feel既人 眼角高
圈子細
唉

22歲a0留名

可能做n展
中學又唔主動識女

同埋個人興趣又比較獨特
鍾意埋d j poprock
一路都無囡囡埋身

絲定巴？
咁一定要好條件先會眼角高既

冇女女埋身可以溝架嘛

推

有自信，但已經唔後生，無咁易識到新朋友架喇

21

去試下喇巴打，有朋友成功左

咁又唔係好大

有冇啲唔蒲唔煙少酒嘅女仔
最好成日講粗口
利申 乖乖仔 唔想比啲臭雞玩弄感情

最撚中意男仔格
Pm我

靚女就話中意姐

主動識人比人fd zone😞

唔敢進多一步

睇完大老師之後諗埋好多傻野

我雞都冇得我做

唔通男仔女仔性格咩

c

屌你啊

屌唔屌得落

熄燈

今日咁少人

圈子細 又唔夠主動
可以點

Pm

唔蒲唔煙少酒 真係成撚日講粗口
全中喎ching

樓豬早晨

180高 樣子中等 單身左22年

點解上高登，個個巴打都180up，出街就一個都唔見😂

Me 不過唔係少酒係唔酒

乖乖女

高登好似個個靚仔

Pm 樓主啦

咪呀 樓主又肥又毒又矮又柒

以上絲打 可以email我
比個telegram id 吹下水架
lihktokyodog@gmail.com
利申 我係狗公

你個死柒頭

咁先正

對唔撚住

我好唔爭氣咁....
笑撚左

生得柒又要比你笑

死撚開啦
阻我搵食

好肉酸呀

就黎12月啦

樓主其實好撚靚女

年年都係咁架啦

係呀係呀

樓豬仔黎喎

有丁唔做得絲呀？

夠你肉酸

咁又係唔夠

我推！

Sorly

新加入
樣唔差 有女話我正，脾氣好又玩得
一路都有啲人鐘意我，但係我就無意思
自己好憎狗公，唔想變成佢地一份，我諗我分唔清狗公同普通識女仔嘅分別
另外覺得自己又眼角高又慢熱，搞到自己咁

眼角點高法

樣正正常常 不過有啲童顏
182 但係有啲瘦
份人眼角高 又慢熱 成日比人覺得好鬼cool

樣子正常 175高 圈子細無女 又唔主動 之前有FD介紹過唔啱

我唔識講呀，睇feel
一feel到唔岩就會好快抽離，係咪好仆街

後段同巴打類似

會唔會永遠都係咁

眼角高又慢熱，真係想死撚左佢

single bell single bell single all the way

咁都好過明知唔岩feel都繼續既

慢熱真係唔知點好

我會

對愛情失去信心

所以轉行做記者

最近有個對象嘅，見左成年但係無傾過計，不過有common friend囉

27歲（單身）
絲打岩唔岩

我同你調轉...身邊多數男同事，有女同事既不過係阿姐...

眼角高 家庭壓力 我鐘意既唔鐘意我

上左先啦條件唔差就

驅風

家庭壓力都出埋

留名識樣子正常巴打
利申: 樣子唔正常

都係嗰句，慢熱撚

諗起都... 想嘔呀

呢到好多高汁仔仔

同我練下

我係矮撚，得167

身邊冇咩女性朋友，淨係玩wechat 識下人傾下計

樣算正常，不過幾年前發生意外眼角位留左疤
D 人話其實好小事，但我就覺得影響好大成個人冇咩自信

又冇儲錢，又冇車冇樓，人工又唔高，有時拍拖都驚會拖累到個女仔

個人又on99咁好冇安全感，又多疑，成日會check 住對方

搞到本身有d 女仔有意思既都俾我自己迫走左...

好撚重負能量呀屌
我只係想要一個樣正常，痴身，唔嫌我煩，俾到安全感我既女仔

好多同伴
我不孤單的

好小巴打會冇安全感
但點解要重負能量呀

好多話自己正常樣中上果d其實連普通都講唔上
唔好咁執著對方同自己外表咪有女囉

有無途徑識到女性朋友
純吹水 朋友
唔想拍拖

冇追post
有冇邊個高汁仔仔25+想結婚架

我都唔想在意自己個柒樣

識me

結婚

Lm

低汁得唔得

我樣子正常，但個人唔正常

因為之前拍過幾次散拖，都係對方既ex 出現搶走左女朋友

又試過有日係ex 屋企樓下等佢俾surprise 佢，點知見到佢攬住個ex 打車輪

之後我就好冇安全感會成日check 住對方係邊。message 覆慢d 都會唔開心肥諗野

尋日先俾人屌完我女人性格

重負能量係因為而家香港既價值觀太睇重物質方面

我大洗到27歲人銀行2萬蚊都冇

痴線佬

我都想知，淨係玩tinder 同wechat , 好多都唔覆，就算覆既都係傾幾句就唔岩傾，好唔真實

但係現實又唔敢同女仔搭傘...

利申180靚仔 20歲 各位絲打快手pm我

認真呢？

都可以既 (好似係)

要拍拖唔難
要搵嗰大家都啱既先難

我無玩呢d
硬係覺得好狗公

由其實唔難變左其實好難

好難呀

你以為唔玩就唔係啦咩

生活圈子細，身邊得一個女性朋友仲要1年先約2,3次成班人食飯，我試過俾同事問我係唔係gay,屌

平時放假我又打機訓到好晏好少出街，毒撚

有希望了

樓主又造福人群

好難

你自己覺得正常咋下話？

唔係
因為之前拍拖為左條女斷6親
依家分左手無曬異性fd

我都轉左會過呢呀伯母巴打

我明白 我今年都會係咁
下年讀返u先會識返fd 依家圈子全男

樓豬好痴線

屌，同之前果個散左 6 年冇拍

收嗲啦

我都係6年呀

為女死為女亡
點解我搵唔到個個人

好柒咯都話我

我都覺

同ex散咗單身3年了，遇唔啱一路， 聖誕都係一個人過

一D都唔好囉
無左正常社交其實好多問題

開頭我都會為條女斷6親，但一諗返起一分手自己就乜撚都冇哂，所以唔會再咁傻豬

女神樣

利申a

好認真嫁 我自己都唔敢相信無拖拍幾年

我慣左啦

Pm me

不過Lihkg好似冇pm功能

絲打

蔡一智系列

女仔 高171
性格可能太爽直 乜都講一餐
拍兩次拖都會變佐照顧人果個咁
但其實都想人照顧
高度都有影響到搵對象

A咩先
A10?

我對人忽冷忽熱

屌，仲可以咁興奮

唔係可以點呀屌你

180 肥窮柒毒
A2
害完上一個女朋友之後唔敢再識女仔

a0+a

點害

自問個樣冇問題

利申: 別人眼中矮柒毒一條

絲打係個樣A 級定係身材A 級

個波A 囉屌

小姐你好嗎

早晨伯母

a cup女神樣呀

其實又唔會個個男人都咁介意咩cup

有自信是好事來的

我高185都無女朋友

相處耐左又係到話我平

想pm

圈子太細 所以拍唔到拖

重點

我覺得女人既波同男人條j 都係天生，冇得嫌，唔通你細碌我就同你分手先係咪？

我都係，又唔敢主動識人自己又冇咩話題

反而我麻麻地大波
望落怪怪地

其實個比例睇落ok 就得喇

當主動時人地已經對我無興趣了

我都好羨慕身邊朋友明明身材同我差唔多都有拖拍

人夾人姐，你唔主動可能係果個人未吸引到你掛

如果真係見到個好想一齊既人咪試下主動少少囉
唔試既話真係唔知

可惜未有pm 功能

從來冇奢侈過會係呢到識到人

因為想中出即飛。所以無女 求女
利申：仲係處 自認幾靚仔

正 好似Janice man咁

希望可以有pm 功能
不過其實tele 都得

有pm功能記得搵我

我會記得你架絲打

其實有咩問題 睇自己心態姐

通當高妹好揀擇

認真呢

175 A0留名

聖誕節快到了 我卻哭了

無自信......

誰又騎著那鹿車飛過

多謝 咁快轉佐做平假名